[長文慎入] 連登仔出征twitter，輸出革命齊刷還拖，打大陸副本！

人地用五毛來分散我軍軍心，我地可以學習對家。 以其人之道還治其人之身。

twitter其實除咗做文宣之外，不妨試下改變對家思想。自己友成日圍爐係冇乜意思嘅。我地就睇下中共對自己老百姓係咪真係咁信任。我地試下帶翻啲真實消息同每件事一五一十咁喺推特反駁佢地，等無辜嘅平民百姓唔會淪為愛黨嘅棋子。分清愛國同愛黨

我發現其實好多中國人只係好嬲潑國徽同燒國旗嘅事，然後莫名其妙咁佢地真係好愛警察。你鬧香港政府反而佢唔會嬲? 你話要殺死d警察佢地反而好似跳曬制咁，求香港人唔好傷害香港警察。

其實我覺得大家可以做一樣野，先化解部分中港矛盾，引渡佢地諗黨內鬥爭或者政治內鬥，而唔係外國勢力控制呢場運動其實我覺得已經某意義贏咗一小步？

五大訴求拆開一個個來講，令佢地明白五大訴求係因果關係。佢地可能會唔同意香港人做緊嘅野，同埋佢地可能會繼續做護旗手，但只要你喺佢地腦海中植入一個思想“黨內鬥爭”“黨唔一定係啱”就已經係思想改變嘅苗頭。

而大家唔好一開波第一句就叫人地唔好VPN翻墻，佢地自稱翻墻係合法嘅。（利申我唔清楚）大家試下慢慢同佢地解釋。如果你媽死了個D基本上唔洗點覆佢，你可以試下嘅不過我覺得冇用，肯講道理個D就可以繼續講。同埋推特留言嘅話，其實有唔少中國人會vpn來睇，唔好淨係喺自己友度圍爐，試下去對家d小粉紅度留言挑機。討論係唔洗對方同意你或者轉立場，其實你植入一個苗頭俾佢就得。好似DSE 啲小組討論咁唔一定要達成共識。

小組討論技巧： 先同意後反對。
同意佢某d觀點，再反對對方嘅說法，或者加以修正。佢地有文化個啲都會肯同你繼續傾。如果連理性討論都做唔到個啲真係可以直接無視。

佢地通常第一句會話“港府都答應咗你地撤回點解仲要求啲人無罪釋放？”
你可以答佢呢個係政府做錯決定嘅責任。唔應該要人民受罰。佢地可能會話咁打砸燒搶個啲就係和平了？就冇犯法喇咩？ 你可以話俾佢地聽有部分係因為警察喬裝市民而做嘅，都可以話佢地砸嘅係中資店鋪。解釋乜人搶野乜人打砸，要承擔責任，并合理講翻點解要咁做。同佢地講你地睇到嘅唔係真相嘅全部。話人民日報帶風向帶節奏就得。
總之乜都推曬俾政府就得，但你可以keep住話自己唔支持暴力，但政府唔啱先，要佢地知道最大個boss係政府（香港-->大陸）

講講下佢地之後會話你地圍毆途人，咪又係打壓異己。你地盡量搵翻啲的士司機撞人同埋持刀捅人嘅新聞來講。佢地呢個時候會收聲然後講其他野。如果佢地唔反駁你其實已經算係成功咗，俾個下台階對方。佢地個一刻可能唔同意你講野，但佢反駁唔到你就證明你成功植入咗小小嘅種子。

當佢地講唔過，愛國之心會令到佢地話你地燒國旗就啱喇咩？可能因為香港冇國民教育（呢個唔係指愛國洗腦教育，係指每個國家基本有嘅國民教育） 所以我地唔明白乜叫國家。可能係我地潛意識已經將香港變咗一個國家咁睇。所以佢地會嬲會唔開心，我地雖然會笑佢地小粉紅，但其實諗翻轉頭係我地冇呢個所謂愛國嘅情感而已。我地愛香港嘅心可能同佢地愛中國嘅心係一樣。 佢地最在意嘅其實就係燒國旗潑國徽。佢地好想呢班人死。所以佢地好憎港獨。

其實要令到個班人知道港獨唔係我地要求嘅野，然後解釋乜叫一國兩制乜叫港人自治，我地實際嘅情況同佢地理解嘅有咩唔同。舉人地國旗唔係奶佢地口中嘅美爹英爹，只係要有大國來牽制佢地嘅“大國”（再一次邊奉承邊解釋 呢招係work唔好問點解 可能玻璃心）同埋要佢地明白我地通識教育冇詆毀佢地。

對方係一個玻璃心。你要一遍讚佢地一遍踩香港政府，佢地其實都知道中國政府會有權干涉香港內政，我地覺得咁樣有問題但其實佢地唔覺得咁樣有問題。但我地可以利用呢樣野來令佢地知道更加多中共醜陋嘅控制手段。佢地好多人其實唔明白點解外國針對佢地，佢地會覺得世界都妒忌佢地強大 喺呢個時候你就可以引用中華移民共和國嘅例子來說明一下點解中國人咁克人憎。

同埋唔知點解佢地好中意口講一家人，但你每次問佢地邊有趕家人離開屋企之說，佢地都會話香港人搞港獨。然後呢個又係一個死循環 但可以考慮下點同佢地認親認戚令到佢地幫翻你轉頭（雖然機會微乎其微但家人說唔知點解佢地有啲人真係好中意咁講野）

至於點解佢地咁愛警察，我估十有八九係因為香港警匪片嘅緣由，令佢地真係好L愛警察。（真係唔好FF有咁多吳卓羲啦唔該）佢地唔知喺香港，警察多數冇文化係毅進仔，但喺內地，警察算係公務員高級職業嘅一種。可能咁嘅原因佢地有誤解)))) nvm 你同佢講任何一句警察嘅壞話佢地都聽唔入耳，你鬧林鄭佢反而會同意你但警察就一定同你死過。 呢個時候你地可以話林鄭利用警隊保護自己，警察淪為政治工具，博下佢地同情。等佢地唔好再誤解香港。

可能你好憎大陸人，覺得講來浪費時間。但試問下咁多位冷氣軍師，你地除咗做文宣之外仲可以做咩呢？勇武唔係個個都做得到，fb圍爐都唔係辦法，日日上連登FB整文宣然後和理非勇武互屌又係出路咩？ 不如學佢地個招，試下新嘅辦法搞翻上面嘅民心。

係，的確好難我都要承認——其實講咁多，或者你地同佢地討論咁多係沒用嘅。因為佢地係唔會幫你，就算覺得你啱都好佢地都唔會出聲。佢地骨子里係明白大陸禁言呢個問題。但你做到嘅野就係令到佢地收聲甚至令佢地懷疑自己嘅統治者。同埋過程一定好灰機，好多人會講粗口溝通唔到，你講講下個樣仲會變咗杜汶澤咁 EQ 真係會刷到MAX。但要記得主要此舉係要令到其他有救嘅人唔好插手干預香港嘅事，收下聲幫下忙，等中共個招人民鬥人民，知道製作假想敵嘅招數唔work。等佢地擔心下。無他。

我覺得好過大家日日互婊日日fb圍爐做keyboard fighter好。三人成虎。我地人多講野令到10個人入面有一個改變想法已經好好，同蝴蝶效應一樣。純屬小小觀感，可能你會唔同意，但我覺得植入思想苗頭係件值得嘗試嘅事。推特一班手足打得好辛苦，希望大家可以離開自己圈子，深入敵陣感化對方。香港人加油！反抗！

藍絲五毛忠愛黨，
親共撐警反亂港！

自推

幫推

推爆！！

自推

各位香港人求下你地唔好圍爐同打飛機啦！
你唔動搖對家軍心真係好難贏。人地14億人有1%嘅人做網軍嘅口水都可以淹死你。香港人要團結先贏到！要輸出革命呀！ 反洗腦呀！！
再係咁落去真係會輸，下場會好慘架。
推特班手足真係打得好辛苦，求下你地離開個FB幫下手啦！喚醒沉睡的巨龍呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

麻煩各位見到幫手推上去推特班手足真係好孤軍作戰

pish

推呀！！！！！！

千祈唔好咁做

push

利申行得太前

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

我覺得弱化對手強化自己真係和理非同冷氣軍師嘅出路來希望咁多位和理非手足幫下忙，勇武為我地出去搏命，我地係咪連少少嘅網絡戰都做唔到

我有好多反攻大陸策略，可以起底睇下

push push push

twitter上面已經有最少1萬個中國人開既acc做緊上面所講既野
你有玩開就會知
所以反攻中國並唔係我地既主線彧副本
我地打緊既係國際線
呢條線得我地香港人先可以做到
以下可睇下小第對twitter既有趣統計

植入思想苗頭 種下一粒種子!!

長文幫推

希望大家可以離開自己comfort zone,
twitter手足真係打得好辛苦!!